{
    "authors": "Word.exe#1377;ShinaKaria#9760;black_zero#3327;空白#0099",
    "font": "chinese_simplified",
    "name": "chinese_simplified_bcrepi",
    "pseudo": "简体中文",
    "translates": {
        "\"Day-Night\" Switching Mechanism": "昼夜切换机制",
        "\"The Catch\"": "渔获",
        "%s at %0.3f": "%s at %0.3f",
        "A Thousand Floating Dreams": "千夜浮梦",
        "A character runs on water, \n you do not need to turn on the NoClip itself to work.": "轻功水上漂",
        "AKEBI CHEATS": "BCREPI CHEATS",
        "Abiding Angelfish": "长生仙",
        "Ability Reduce": "属性降低(暂)",
        "Abyss Herald": "深渊使徒",
        "Abyss Mage": "深渊法师",
        "Abyss mage bubbles": "深渊法师泡泡",
        "Abyss mage/churl/slime shields.": "深渊法师/深渊使徒/史莱姆 的护盾",
        "Account list": "账号列表",
        "Actions": "行为",
        "Activate Water Status.": "开启下雨.",
        "Add": "添加",
        "Add Custom Teleport": "添加自定义传送点",
        "Add Teleport": "新增传送点",
        "Add new language": "添加新语言",
        "Add to begin": "添加并开始",
        "Adhigama Wood": "证悟木",
        "Adjusting items is power consumption operation.\nSo rescanning will happen with specified delay.": "调整项目是消耗性能的操作，\n因此重新扫描将以指定的延迟发生。",
        "Adorned Unagi": "藤纹陆鳗鳗",
        "Aeonblight Drake": "兆载永劫龙兽",
        "Aggro": "仇恨",
        "Ahangar": "阿汉格尔(铁匠)",
        "Aizen Medaka": "蓝染花鳉",
        "Ajilenakh Nut": "枣椰",
        "Akai Maou": "赤魔王",
        "Akuoumaru": "恶王丸",
        "Albedo": "阿贝多",
        "AlchemyTable": "合成台",
        "Algorithm Of Semi Intransient Matrix Of Overseer Network": "半永恒统辖矩阵",
        "Algorithm of Semi-Intransient Matrix of Overseer Network": "半永恒统辖矩阵",
        "Alhaitham": "阿尔海瑟姆",
        "All": "所有",
        "Alley Hunter": "暗巷猎手",
        "Allow moving of 'FPS Indicator' window.": "允许移动帧率显示窗口",
        "Allow moving of 'Info' window.": "允许移动信息窗口",
        "Allow moving of 'Status' window.": "允许移动功能窗口",
        "Allows usage of alternate speed when holding down LeftCtrl key.\nUseful if you want to temporarily go faster/slower than the no-clip speed setting.": "如果你想暂时使用比 自由移动 设置的速度更快/更慢，\n按住 LeftCtrl 时 使用备用速度。",
        "Allows you to customize the element type of damage.\nThis may not work for some characters. \n(If you want to completely close this function, you need to reload the scene, e.g. entering the dungeon or re-entering the game)": "使你可以修改伤害的元素类型\n 有些角色可能没用\n （如果要彻底关闭这个功能，你需要重新加载场景，比如重进游戏或者进副本）",
        "Aloy": "埃洛伊",
        "Alt Speed": "变速",
        "Alt Speed Key": "变速键",
        "Alternate No-clip": "备用自由移动",
        "Alternate no-clip move speed.\nNot recommended setting above 5.0.": "备用自由移动速度，不建议设置超过35。",
        "Always a critical hit.": "100%暴击",
        "Amakumo Fruit": "天云草实",
        "Amber": "安柏",
        "Ambor_100Outrider": "安柏：100%侦察骑士",
        "Amenoma Kageuchi": "天目影打刀",
        "Amethyst Lump": "紫晶矿",
        "Amethyst Lump Drop": "紫晶矿掉落",
        "Amos' Bow": "阿莫斯之弓",
        "Ancient Rime": "雪山大冰矿",
        "Andrius": "北风狼",
        "Anemo": "风",
        "Anemo Crystalfly": "风晶蝶",
        "Anemo Hypostasis": "无相之风",
        "Anemoculus": "风神瞳",
        "Anim-Emo Changer": "动作表情转换器",
        "Animals": "动物",
        "Animals without mechanics.": "如：猫、狗",
        "Animals you can immediately collect.": "可以立即拾取的动物",
        "Animals you need to kill before collecting.": "需要先击杀后才能拾取的动物",
        "Animation": "动作",
        "Animation Multiplier": "多重动画倍率",
        "Animation State": "动画状态",
        "Animation state to replay.\nResults can vary alongside Animation Multiplier": "要重复的动画状态。\n结果可能随 多重动画 而变化。",
        "Aoi": "葵(稻妻九十九物店主)",
        "Append \"UID:\" prefix on the water-mark": "添加 \"UID:\" 前缀",
        "Apple": "苹果",
        "Apply ": "应用",
        "Apply Key": "应用快捷键",
        "Apprentice's Notes": "学徒笔记",
        "Aqua Simulacra": "若水",
        "Aquila Favonia": "风鹰剑",
        "Aralia Wood": "孔雀木",
        "Aranara": "兰那罗",
        "Arataki Itto": "荒泷一斗",
        "Archaic Stone": "老石",
        "Arrow Radius": "Arrow Radius",
        "Arrow tracer options": "Arrow tracer options",
        "Artifact": "圣遗物",
        "Artifacts": "圣遗物",
        "Ascend HotKey": "拉升热键(暂)",
        "Ascension Materials Filter": "升级材料过滤器",
        "Athel Wood": "柽木",
        "Attach": "附加",
        "Attack Delay (ms)": "攻击间隔(毫秒)",
        "Attack Effects": "攻击效果",
        "Attack Speed": "攻击速度",
        "Attack count maximum multiplier.": "倍攻最大倍率",
        "Attack count minimum multiplier.": "倍攻最小倍率",
        "Attack count multiplier.": "攻击倍率",
        "Attack speed": "攻击速度",
        "Attack speed multiplier.": "攻击速度倍率",
        "Attacks per Tree": "每颗树的攻击次数",
        "Auto": "自动",
        "Auto Activate Teleport": "自动激活传送锚点",
        "Auto Activate Teleport in radius.": "自动激活范围内的传送锚点",
        "Auto Challenge": "自动挑战",
        "Auto Cook": "自动烹饪",
        "Auto Cooking [Proficiency]": "自动烹饪 [熟练程度]",
        "Auto Cooking [Standart, %s]": "自动烹饪 [标准, %s]",
        "Auto Destroy Objects": "自动摧毁物体",
        "Auto Dungeon": "自动副本",
        "Auto Fish": "自动钓鱼",
        "Auto Loot": "自动收集",
        "Auto Puzzle": "自动解密",
        "Auto Run": "自动奔跑",
        "Auto Start": "自动开启",
        "Auto Start Challenge": "自动开启挑战",
        "Auto Talk": "自动对话",
        "Auto Talk Hotkeys": "自动对话快捷键",
        "Auto Talk Use Hotkey": "自动对话使用快捷键",
        "Auto Teleport": "自动传送",
        "Auto Treasure": "自动开启宝箱",
        "Auto Tree Farm": "自动砍树",
        "Auto check all on load": "加载时自动检查所有内容",
        "Auto collect time challenge item": "自动收集时间挑战的道具",
        "Auto collect time challenge item.": "自动收集时间挑战的道具",
        "Auto completion": "自动完成",
        "Auto completion challenge.": "自动完成挑战",
        "Auto destroy": "自动摧毁",
        "Auto destroy bombbarrel": "自动摧毁炸药桶",
        "Auto disable pickup (on full)": "自动关闭拾取(背包已满时)",
        "Auto disable when bag is full": "自动关闭拾取(背包已满时)",
        "Auto finish": "自动完成",
        "Auto kill entity": "自动杀死实体",
        "Auto pickup": "自动拾取",
        "Auto select on load": "加载时自动选中",
        "Auto start": "自动开始",
        "Auto start challenge": "自动开启挑战",
        "Auto start challenge. \n If you are in the chasm, wear Lumenstone.": "自动开启挑战,如果你在地下矿区,请装备流明石触媒",
        "Auto weakspot": "自动弱点",
        "Auto-Pickup": "自动拾取",
        "Auto-Treasure": "自动交互",
        "Auto-select Dialog": "自动选择对话选项",
        "Automatic completion of dungeon.": "自动完成副本",
        "Automatic destruction of enemies.": "自动消灭敌人",
        "Automatic dungeon. DONT USE IN ABYSS!": "自动副本.不要在深渊中使用!!!",
        "Automatic starts dungeon.": "自动开启副本",
        "Automatically attack trees in range.": "自动攻击范围内的树木",
        "Automatically catch fish.": "自动钓鱼",
        "Automatically close tutorial page (for reroll).": "自动关闭教程页面",
        "Automatically complete specified puzzle types.\nNote: Using this with custom range and low delay times is extremely risky.\nThis feature is in test now, use it carefully.\n": "自动完成指定的解密类型.\n注意: 将其与自定义范围和低延迟时间一起使用是非常危险的.\n此功能现在正在测试中,请谨慎使用.\n",
        "Automatically continue the dialog.": "自动继续对话",
        "Automatically disables auto pickup when bag is full.": "背包已满时自动关闭自动拾取",
        "Automatically opens chests and other treasures.\nNote: Using this with custom range and low delay times is extremely risky.\nAbuse will definitely merit a ban.\n\nIf using with custom range, make sure this is turned on FIRST.": "自动打开宝箱和其他交互物品。\n注意: 此功能用于范围拾取和低延迟的拾取是高风险的，\n滥用会导致封号。\n\n如果要使用范围拾取，请确保先打开该选项。",
        "Automatically picks up dropped items.\nNote: Using this with custom range and low delay times is extremely risky.\nAbuse will definitely merit a ban.\n\nIf using with custom range, make sure this is turned on FIRST.": "自动拾取掉落的物品。\n注意: 此功能用于范围拾取和低延迟的拾取是高风险的，\n滥用会导致封号。\n\n如果要使用范围拾取，请确保先打开该选项。",
        "Automatically select dialog choices.": "自动选择对话选项",
        "Automatically skips game cutscene. \nMay cause problems with tasks.": "自动跳过游戏过场动画,可能会导致任务出现问题",
        "Automatically skips game movies.": "自动跳过游戏动画",
        "Avatar Own": "自己",
        "Avatar Teammate": "队友",
        "Avatar image": "头像图片",
        "Ayaka_Fruhling": "神里绫华：花时来信",
        "Azhdaha": "若陀龙王",
        "BGMs": "唱片",
        "Back HotKey": "后退热键(暂)",
        "Backward": "后",
        "Bake Danuki": "狸猫",
        "Bake-Danuki": "妖狸",
        "Bamboo Segment": "竹节",
        "Bamboo Shoot": "竹笋",
        "Barbara": "芭芭拉",
        "Barbara_SummertimeSparkle": "芭芭拉：闪耀协奏",
        "Baron Bunny": "兔兔伯爵",
        "Barrels, boxes, vases, etc.": "桶、箱、花瓶等。",
        "Bathysmal Vishap": "深海龙蜥",
        "Bathysmal Vishap Herd": "双子龙蜥",
        "Beacon of the Reed Sea": "苇海信标",
        "Begin teleports unlock": "开始解锁锚点",
        "Beginner's Protector": "新手长枪",
        "Beidou": "北斗",
        "Bennett": "班尼特",
        "Berry": "树莓",
        "Betta": "斗棘鱼",
        "Birch Wood": "桦木",
        "Bird Egg": "鸟蛋",
        "Bitter Pufferfish": "苦炮鲀",
        "Black King Pigeon": "黑王鸽",
        "Black Serpent Knight": "黑蛇骑士",
        "Black Tassel": "黑缨枪",
        "Blackcliff Agate": "黑岩绯玉",
        "Blackcliff Longsword": "黑岩长剑",
        "Blackcliff Pole": "黑岩刺枪",
        "Blackcliff Slasher": "黑岩斩刀",
        "Blackcliff Warbow": "黑岩战弓",
        "Blanche": "布兰琪(蒙德百货售货员)",
        "Blessbone Flying Serpent": "圣骸飞蛇",
        "Blessbone Red Vulture": "圣骸赤鹫",
        "Blessbone Scorpion": "圣骸毒蝎",
        "Bloatty Floatty": "蓬蓬果",
        "Block User Input": "拦截用户输入",
        "Block WindSeed": "拦截WindSeed",
        "Blocks the WindSeed Packet which can cause RCE from malicious private servers. Only use it on private servers.": "阻止来自恶意服务器可能导致 RCE 的 WindSeed 数据包，仅在私服使用。",
        "Bloodtainted Greatsword": "沐浴龙血的剑",
        "Blue Frog": "蓝蛙",
        "Blue Horned Lizard": "蓝角蜥",
        "Bluethunder Weasel": "青雷鼬",
        "Boar": "野猪",
        "Body": "身体",
        "Body Texture.\nExample path: C:\\Body.png": "身体纹理。\n路径示例: C:\\Body.png",
        "Book": "书籍",
        "Book Page": "书页",
        "Book Pages, Spincrystals, etc.": "书页,旋曜玉帛等",
        "Book pages": "书页",
        "Boot Weasel": "靴子鼬",
        "Boss": "Boss",
        "Boss Monsters": "Boss 怪物",
        "Bouncy Mushroom": "弹弹菇",
        "Bow": "弓",
        "Bows": "弓",
        "Box Color": "边框颜色",
        "Bramble": "在荆棘中",
        "Brightcrown Pigeon": "璃冠鸽",
        "Brightwood": "辉木",
        "Brown Shirakodai": "流纹褐蝶鱼",
        "Browse": "浏览",
        "Browser": "浏览器",
        "Buried Chest": "掩埋的宝箱",
        "Butterfly Wings": "蝴蝶翅膀",
        "Butterfly Wings": "蝴蝶翅膀",
        "Cabbage": "卷心菜",
        "Calamity Queller": "息灾",
        "Calculate ESP Count": "范围内物品计数",
        "Calculate how many attacks needed to kill an enemy based on their HP\nand uses that to set the multiplier accordingly.\nMay be safer, but multiplier calculation may not be on-point.": "根据 HP 计算杀死敌人所需的攻击次数，\n并使用它来相应地设置乘数。\n可能更安全，但乘数计算可能不准确。",
        "Calculates number of each found ESP in area. Reduces performance.": "ESP范围内物品计数,性能不够会卡",
        "Calla Lily": "嘟嘟莲",
        "Camera FOV": "镜头视角",
        "Camera Zoom": "无限视距",
        "Camera-relative movement": "相对相机方向移动",
        "Campfire Torch": "火炬",
        "Campfire/Torch": "营火/火把",
        "CampfireTorch": "营地篝火",
        "Candace": "坎蒂丝",
        "Capturing": "捕捉",
        "Card image": "名片图片",
        "Carrot": "胡萝卜",
        "Carrot Drop": "胡萝卜掉落",
        "Cascade Pools": "蓄沙阶池",
        "Cat": "猫",
        "Catalyst": "法器",
        "Catalysts": "法器",
        "Catch Delay (ms)": "拉竿延迟(毫秒)",
        "Cave": "洞穴",
        "Cecilia": "塞西莉亚花",
        "Challenge": "挑战",
        "Change The Wings. Change character to apply.": "修改风之翼。需要切换角色生效。",
        "Change behavior to a held down toggle if bound to a key.\nLeave as 'None' for default behavior (always on).": "绑定一个键后，按下将切换行为。松开时，即默认行为保留为 空 (总是打开)。",
        "Changes Vertical FoV. Horizontal FoV depends on the viewport's aspect ratio": "改变垂直视野,水平视野取决于窗口的纵横比",
        "Changes the Avatar Image visually. \nNote the size of the picture must be: 256x256. \nExample path: C:\\Avatars.png": "改变头像样式\n注意图像大小必须为256x256像素\n路径示例: C:\\Avatars.png",
        "Changes the Card visually.\nNote the size of the picture must be: 840x400.\nExample path: C:\\Avatars.png": "改变名片样式,注意图像大小必须为:840x400\n路径示例: C:\\Avatars.png",
        "Changes the ExpBar visually.": "修改显示的冒险阅历经验条.",
        "Changes the UID visually.": "修改显示的UID",
        "Changes the exp visually.": "修改显示的冒险阅历",
        "Changes the level visually.": "修改显示的玩家等级",
        "Changes the nickname visually.": "修改显示的昵称",
        "Changes the world-level visually.": "修改显示的世界等级",
        "Character": "角色",
        "Character Filters": "角色突破素材筛选",
        "Cheat Menu Key": "作弊菜单键",
        "Cheat menu": "作弊菜单",
        "CheckMark": "CheckMark",
        "Checks all teleports on loading/reload.": "在加载/重新加载时检查所有点位",
        "Chef Mao": "万民堂卯师傅",
        "Chen the Sharp": "快刀陈(璃月小吃摊摊主)",
        "Chess Piece": "棋盘棋子",
        "Chess Pieces Activation Device": "棋子激活器件",
        "Chest": "宝箱",
        "Chest Filter": "宝箱筛选",
        "Chest Indicator": "宝箱指示器",
        "Chest Teleport": "宝箱传送",
        "Chests": "宝箱",
        "Chests Filter": "宝箱筛选",
        "Chilled Meat": "冷鲜肉",
        "Chongyun": "重云",
        "Cicin": "飞萤",
        "Cinnabar Spindle": "辰砂之纺锤",
        "Circle Color": "圆圈颜色",
        "Claymore": "双手剑",
        "Claymores": "双手剑",
        "Close mhyprot2 handle (changes will take effect after relaunch).": "关闭 mhyprot2 句柄(更改将在重新启动后生效)",
        "Clusterleaf Of Cultivation": "众叶觉蕊",
        "Clusterleaf of Cultivation": "众叶觉蕊",
        "Collect delay.": "收集延迟",
        "Collect range.": "收集、引爆范围",
        "Collection": "收集",
        "Collei": "柯莱",
        "Color of box font.": "边框颜色",
        "Color of line font.": "线条颜色",
        "Color of line, name, or distance text font.": "线条、名字或距离文本的颜色。",
        "Color of rectangle font.": "长方形颜色",
        "Color of the arrow outline.": "箭头轮廓的颜色",
        "Color of the circle icon fill.": "圆圈图标填充颜色",
        "Common": "普通",
        "Common Chest": "普通的宝箱",
        "Common Monsters": "普通怪物",
        "Common enemies.": "普通级的敌人",
        "Common, precious, luxurious, etc.": "普通,珍贵,华丽等",
        "Compiled luac path.\nExample path: C:luac.out": "填写lua编译器路径\n例如: C:luac.out",
        "Complete nearest point": "完成附近点位",
        "Complete only showed": "仅完成已显示的点位",
        "Complete performed only to visible points.": "仅对可见点完成",
        "Complete performs within specified range. If 0 - unlimited.": "完成的范围. 如果为0，就无限制。",
        "Complete progress": "Complete progress",
        "Completed point transparency": "完成点透明度",
        "Completed points transparency.": "完成点透明度",
        "Compound Bow": "钢轮弓",
        "Condensed Resin": "浓缩树脂",
        "Condition": "条件",
        "Conditional": "触发条件",
        "Config profile configuration": "配置文件配置器",
        "Configure to how many times it will update the animation state.\nResults can vary alongside Animation State": "配置更新动画状态的次数。\n结果可能随动画状态而变化。",
        "Consecrated Red Vulture": "圣骸赤鹫",
        "Console Logging": "控制台日志",
        "Convert FoV": "转换视野值",
        "Cooking Ingredient": "烹调材料",
        "Cool Steel": "冷刃",
        "Cooldown": "冷却时间",
        "Cooldown Effects": "冷却效果",
        "Copy to Clipboard": "复制名称到剪切板",
        "Cor Lapis": "石珀",
        "Cornered Box Size": "中心边框大小",
        "Count Item": "数量",
        "Count of attacks for one tree.\nRecommended to set to 10 or lower to avoid attacking empty trees.\nSet to 0 for unlimited attacks (even empty trees, extremely high risk).\nNote: Memorized trees' attacks are reset after game restart.": "每棵树的砍伐次数.\n建议设置为10或更低,以避免砍伐空树.设置为0时表示无限砍伐(即使是空树风险也极高)\n注意:记忆的砍伐次数在游戏重启后重置.",
        "Crab": "螃蟹",
        "Crane": "蓝翎鹭",
        "Crash": "坠落",
        "Crash Attack Delay (ms)": "伤害间隔延迟(毫秒)",
        "Crash Damage Mode": "坠落伤害模式",
        "Crash Repeat Delay (ms)": "伤害循环延迟(毫秒)",
        "Crash damage value": "坠落伤害数值",
        "Crash damage with percent value.": "坠落伤害将造成百分比伤害",
        "Create in-game Browser": "创建游戏内浏览器",
        "Creates object at the touch of a hotkey. \nCreating an object too often can lead to blocking the account.": "按下快捷键生成实体\n生成过于频繁可能导致封号",
        "Crescent Pike": "流月针",
        "Crimson Agate": "绯红玉髓",
        "Crimson Finch": "赤团雀",
        "Crimson Fox": "红狐",
        "Crimsonflank Pigeon": "赤胁鸽",
        "Critical Hit": "暴击",
        "Crow": "乌鸦",
        "Crude Chest": "石摩拉箱",
        "Cryo": "冰",
        "Cryo Bathysmal Vishap": "深海龙蜥·啮冰",
        "Cryo Crystalfly": "冰晶蝶",
        "Cryo Hypostasis": "无相之冰",
        "Cryo Regisvine": "急冻树",
        "Crystal Chunk": "水晶矿",
        "Crystal Chunk Drop": "水晶矿掉落",
        "Crystal Core": "晶核",
        "Crystal Marrow": "晶化骨髓",
        "Crystalfish": "水晶宴",
        "Cube Devices": "解谜魔方",
        "Cuihua Wood": "萃华木",
        "CurExp": "当前经验值",
        "Custom Element": "自定义元素",
        "Custom ItemID": "自定义物品ID",
        "Custom Profile": "自定义资料卡",
        "Custom Profile.": "自定义资料卡",
        "Custom TP:": "当前传送: ",
        "Custom Teleport": "自定义传送",
        "Custom Teleport Hotkeys": "自定义传送热键",
        "Custom Teleport Settings": "自定义传送设置",
        "Custom Teleports": "自定义传送",
        "Custom Theme": "自定义主题",
        "Custom Weather": "自定义天气",
        "Custom Weather.": "自定义天气",
        "Custom camera field of view.": "自定义视场大小",
        "Custom weather": "自定义天气",
        "CustomElement": "自定义元素",
        "Cyno": "赛诺",
        "DEBUG_EmptyGadget": "隐藏成就/任务需要收集的书页或者其他物品",
        "Damage Value": "伤害数值",
        "Damage mode": "伤害模式",
        "Dandelion Seed": "蒲公英种子",
        "Dandelion Seeds, Sakura Bloom, etc.": "蒲公英种子、绯樱绣球等。",
        "Dandelion Seeds, etc.": "蒲公英种子等",
        "Dandy": "丹迪",
        "Dark Iron Sword": "暗铁剑",
        "Dawncatcher": "擒霞客",
        "Day Night Switching Mechanism": "昼夜切换机制",
        "Deathmatch": "决斗之枪",
        "Debate Club": "以理服人",
        "Debug": "调试",
        "Debug Animations": "调试动画",
        "Decrease FOV": "减少视野",
        "Deep Sea Unagi": "深海鳗鳗",
        "Dehya": "迪希雅",
        "Delay": "延迟",
        "Delay (in ms) between loot vacuum.": "每一次吸附的延迟(单位: 毫秒).",
        "Delay (in ms) between loot/open actions.\nValues under 200ms are unsafe.\nNot used if no auto-functions are on.": "吸附和打开的延迟(单位: 毫秒)\n数值低于200毫秒不安全\n自动拾取未开启时不生效",
        "Delay (in ms) between puzzle checks.\nLower values can cause lags.": "检查解密之间的延迟(单位: 毫秒)\n数值太低可能会有延迟",
        "Delay (in ms).": "延迟(毫秒)",
        "Delay (in s) between teleport.\nNote: This is not fully tested detection-wise.\nNot recommended with low values.": "传送之间的延迟(单位: 秒)。\n注意:这功能未经过充足的测试。\n不建议在主账号上使用低数值。",
        "Delay (ms)": "延迟(毫秒)",
        "Delay Time (ms)": "延迟时间(毫秒)",
        "Delay Time (s)": "延迟时间(秒)",
        "Delay beetween teleport activations (in ms).": "激活延迟(毫秒)",
        "Delay before attacking the next tree (in ms).": "攻击下一颗树前的时间间隔(单位:毫秒)",
        "Delay before attacking the same tree (in ms).\nValues <500ms will not work.": "攻击同一颗树前的时间间隔(单位: 毫秒)。\n数值小于 500毫秒 将不生效。",
        "Delay between teleport activations (in ms).": "激活延迟(毫秒)",
        "Delay in ms before crash damaging same monster.": "对同一个怪物造成伤害的延迟",
        "Delay in ms before next crash damage.": "对下一个怪物造成伤害的延迟",
        "Delay randomly fluctuates between 'Delay Time'+'Delay Time+range'": "延迟在'延迟时间'+'延迟时间+范围'之间随机波动",
        "Delay range +(ms)": "增加延迟范围(单位: 毫秒)",
        "Delete": "删除",
        "Dendro": "草",
        "Dendro Crystalfly": "草晶蝶",
        "Dendro Granum": "草种子",
        "Dendro Hypostasis": "无相之草",
        "Dendro Pile": "三相众物",
        "Dendro Rock": "草石块",
        "Dendrobium": "血斛",
        "Dendroculus": "草神瞳",
        "Dendrogranum": "草种子",
        "Descend HotKey": "下降热键(暂)",
        "Description": "描述",
        "Desert Fox": "沙狐",
        "Destroy": "摧毁",
        "Destroy Abyss mage bubbles.": "摧毁深渊法师的泡泡",
        "Destroy Ancient Rime, Large and Small Rock Piles": "摧毁 雪山大冰块、大小石堆。",
        "Destroy Ancient Rime, Large and Small Rock Piles.": "摧毁古老的坚冰,大大小小的岩石堆",
        "Destroy Bomb": "引爆炸药桶",
        "Destroy Chests with Brambles, Frozen, or In Rocks": "摧毁 宝箱上的荆棘、冰块、石头。",
        "Destroy Chests with Brambles, Frozen, or In Rocks.": "摧毁宝箱上的荆棘,冰块或岩石",
        "Destroy Filter": "自动摧毁菜单",
        "Destroy Sakura Bloom.": "激活绯樱绣球",
        "Destroy Sand Pile.": "吹散沙堆",
        "Destroy Spec Chests": "摧毁特殊宝箱",
        "Destroy Specs": "摧毁特殊宝箱",
        "Destroy doodads": "摧毁杂物",
        "Destroy ores": "摧毁矿石",
        "Destroy plants": "摧毁植物",
        "Destroy shields": "摧毁护盾",
        "Detect delay (ms)": "检测延迟(ms)",
        "Detect gathered items": "检测收集到的物品",
        "Detect new items": "检测新物品",
        "Detect objects only for showed filters.": "仅为显示的过滤器检测.",
        "Detect only showed": "仅检测显示的物品",
        "Detect range": "检测范围",
        "Dialog": "对话框",
        "Diluc": "迪卢克",
        "Diluc_RedDeadOfNight": "迪卢克：殷红终夜",
        "Diona": "迪奥娜",
        "Disable Protection": "关闭保护",
        "Disable cooldown of bow charge.\nKnown issues with Fischl.": "删除弓箭蓄力所需要的时间。\n目前 菲谢尔 存在bug。",
        "Disables player animations.": "关闭玩家动画。允许空中释放技能",
        "Distance": "距离",
        "Distance (m)": "距离(米)",
        "Distance between the player and the loot.\nValues under 1.5 may be too intruding.": "玩家与物品间的距离。\n范围低于1.5m也许会有所影响。",
        "Distance between the player and the monster.": "怪物与玩家间的距离",
        "Distance for teleport detection.": "激活范围",
        "Divda Ray": "迪芙妲鳐",
        "Do fix positions to nearest to point.\nOnly items with green line support this function.": "将位置固定到离点最近的位置。\n只有带绿线的项目支持此功能。",
        "Dodoco Tales": "嘟嘟可故事集",
        "Dog": "狗",
        "Domain": "秘境",
        "Don't remove collisions": "不要移除碰撞体",
        "Dongsheng": "东升(璃月荣发商铺店主)",
        "Doodads": "杂物",
        "Dori": "多莉",
        "Down": "下降",
        "Drag Back Bypass": "防止拉回",
        "DragBackBypass": "防拉回",
        "Dragon's Bane": "匣里灭辰",
        "Dragonspine Spear": "龙脊长枪",
        "Draw Distance": "显示距离",
        "Draw Health": "显示生命值",
        "Draw Mode": "绘制模式",
        "Draw Name": "显示名称",
        "Draw distance of object.": "显示与物体的距离",
        "Draw health of object.": "显示物体的生命值",
        "Draw name of object.": "显示物体的名字",
        "Draw tracer from middle part of the screen.": "从屏幕的中间部分开始绘制追踪线",
        "Dress": "穿着",
        "Dress Texture.\nExample path: C:\\Dress.png": "穿着纹理。\n示例路径: C:\\Dress.png",
        "Drop Items": "掉落物",
        "Drop progress": "Drop progress",
        "Droppers": "掉落型",
        "Dull Blade": "无锋剑",
        "Dumb Enemies": "敌人变傻",
        "Dump translates": "Dump translates",
        "Dunlins Tooth": "龙牙",
        "Dusk Bird": "暝彩鸟",
        "Dvalin": "风魔龙",
        "Dynamic size": "动态大小",
        "ESP": "透视",
        "Eel": "鳗鳗",
        "Eight Stone Tablets": "八块石板",
        "Electric": "雷",
        "Electric Conduction": "电气传导",
        "ElectricCrystal": "雷元素结晶",
        "Electro": "雷",
        "Electro Abyss Lector": "深渊咏者·紫电",
        "Electro Bathysmal Vishap": "深海龙蜥·吞雷",
        "Electro Crystal": "电气水晶",
        "Electro Crystal Drop": "电气水晶掉落",
        "Electro Crystalfly": "雷晶蝶",
        "Electro Hypostasis": "无相之雷",
        "Electro Regisvine": "掣电树",
        "Electro Seelie": "雷灵",
        "Electroculus": "雷神瞳",
        "Electrogranum": "雷种子",
        "Electro Crystal": "电气水晶",
        "Elegy for the End": "终末嗟叹之诗",
        "Element List": "元素列表",
        "ElementType": "元素类型",
        "ElementTypes": "元素类型",
        "Elemental Monument": "元素方碑",
        "Elemental Sight": "元素视野",
        "Elemental sight is kept on even when moving.\nTo turn off, toggle off and use Elemental Sight again.": "永久启用元素视野。\n如想要关闭，关闭此选项并使用一次元素视野。",
        "Elite": "精英",
        "Elite Monsters": "精英怪物",
        "Elite enemies.": "精英级的敌人",
        "Emerald Finch": "碧团雀",
        "Emerald Orb": "翡玉法球",
        "Emotion": "表情",
        "Empty": "Empty",
        "Enable": "启动",
        "Enable Interpolation": "使用插值模式",
        "Enable Kill Aura": "启动 杀戮光环",
        "Enable Peeking": "反虚化",
        "Enable automatic forward teleporation between teleports": "启用后，自动传送下一个点位。",
        "Enable blocking and modifying packets by sniffer, can cause network lags.": "启动 抓包阻塞和修改数据包，可能会导致网络延迟。",
        "Enable capturing of packet info and sending to pipe, if it exists.": "启用 捕获数据包信息并发送到管道(如果存在)",
        "Enable chest detection and filters.": "启用 宝箱检测和过滤器",
        "Enable console for logging information (changes will take effect after relaunch).": "启用控制台以记录信息（更改将在重新启动后生效）。",
        "Enable custom pickup range.\nHigh values are not recommended, as it is easily detected by the server.\n\nIf using with auto-pickup/auto-treasure, turn this on LAST.": "启动范围拾取，拾取范围的数值不建议过高，因为它很容易被服务器检测到。\n\n如果要与自动拾取/自动宝藏一起使用，请确保最后打开该选项。",
        "Enable delay fluctuation.\nSimulates human clicking delay as manual clickling never consistent.": "启用随机延迟。\n模拟人类点击延迟，因为手动拾取间隔永远不会相同。",
        "Enable detection of unknown items.\nYou can see these items below, if they exist.": "启用对未知道具的检测。\n你可以在下面看到这些道具(如果存在)。",
        "Enable fast telports instead using long map teleport.\nNote.This functionality is not well tested.Use it carefully.": "使用瞬移传送\n注意，此功能未经过大量测试，风险较高",
        "Enable file logging (changes will take effect after relaunch).\nA folder in the app directory will be created for logs.": "启用文件记录(更改将在游戏重新启动后生效)，\n将在应用程序目录中创建一个用于记录的文件夹。",
        "Enable hotkeys.": "启用快捷键.",
        "Enable interpolation between teleports when using keybinds.": "当使用按键传送时候，会使用插值模式，风险很高",
        "Enable pickup filter.\n": "启用 拾取过滤",
        "Enable teleport-through-list functionality.\nUsage:\n1. Put Checkmark to the teleports you want to teleport using hotkey\n2. Single click the teleport (with checkmark) to select where you want to start\n3. You can now press Next or Previous Hotkey to Teleport through the Checklist\nInitially it will teleport the player to the selection made\nNote: Double click or click the arrow to open teleport details": "启用列表传送功能。\n用法:\n1.勾选你要传送的传送点\n2.单击选择以选择你要开始的位置\n3.现在可以通过传送下一个/传送上一个进行传送\n会先传送到玩家选择的第一个点位。\n\n注意:点击箭头可以打开详细信息。",
        "Enable teleport-to-mark functionality.\nUsage: \n\t1. Open map.\n\t2. Hold [Teleport Key] and click with the LMB anywhere in the map.\n\tDone. You have been teleported to selected location.\nTeleport might glitch if teleporting to an extremely high location. \nAdjust Override Height accordingly to help avoid.": "启用 指定地点传送 功能。\n用法:\n\t1.打开地图\n\t2.按住[传送键]然后鼠标左键点击地图任意位置\n\t3.你将会被传送到你选择的地方\n如果传送到极高的位置，传送可能会出现问题，\n应当调整高度避免该情况。",
        "Enable the Use of Custom HotKeys": "启用自定义热键",
        "Enabled": "启用",
        "Enables attack multipliers. Need to choose a mode to work.": "启动倍攻。需要选择一种倍攻模式。",
        "Enables custom camera zoom settings.": "启动自定义摄像机视距设置",
        "Enables detecting gathered items.\nIt works only items what will be gathered after enabling this function.\nOnly items with blue line support this function.": "启用检测收集的项目。\n并且它仅适用于启用此功能后将收集的项目，\n只有带有蓝线的项目支持此功能。",
        "Enables detecting items what are not in interactive map data.\nOnly items with green line support this function.": "启用检测不在交互式地图数据中的项目。\n只有带绿线的项目支持此功能。",
        "Enables fall control": "启动 坠落控制",
        "Enables fast animation attacks.\n": "启用快速动画攻击\n",
        "Enables god mode when the character's health drops\nbelow the specified minimum.\n": "当角色的生命值下降到\n低于指定的最小值时启用无敌模式。\n",
        "Enables god mode, i.e. no incoming damage including environmental damage.\n": "启用无敌模式: 不会受到伤害包括环境伤害。\n",
        "Enables hotkey usage mode": "启用热键使用模式",
        "Enables infinite stamina option.": "启动无限体力",
        "Enables kill aura. Need to choose a mode to work.": "启动杀戮光环。需要选择一个工作模式。",
        "Enables mob vacuum.\nMobs within the specified radius will move\nto a specified distance in front of the player.": "启用生物吸附。\n指定范围内的生物将移动到玩家前方的指定距离。",
        "Enables multi-animation attacks.\nDo keep in mind that the character's audio will also be spammed.": "启用多动画攻击。\n角色的音频也会触发多重。",
        "Enables multi-hit.\nMultiplies your attack count.\nThis is not well tested, and can be detected by anticheat.\nNot recommended to be used with main accounts or used with high values.\n": "启用多次命中，增加你的攻击计数。\n这没有经过充分测试，可以通过反作弊检测到。\n不建议用在主帐户上或使用过高的数值。\n",
        "Enables multi-target attacks within specified radius of target.\nAll valid targets around initial target will be hit based on setting.\nDamage numbers will only appear on initial target but all valid targets are damaged.\nIf multi-hit is off and there are still multiple numbers on a single target, check the Entity Manager in the Debug section to see if there are invisible entities.\nThis can cause EXTREME lag and quick bans if used with multi-hit. You are warned.": "启用普攻范围将会同时攻击指定范围内的所有敌人。\n伤害数字只会出现在初始目标上，但所有范围内的目标都会收到伤害。\n如果未开启倍攻但在单个目标上仍有多个伤害数字，请查看[调试]中的[实体管理器]是否存在不可见的实体。\n警告: 普攻范围和倍功同时使用可能会导致巨大延迟以及快速被封禁。",
        "Enables no-clip (fast speed + no collision).\nTo move, use WASD, Space (go up), and Shift (go down), or customize your own keys.": "启用自由移动(快速移动+无碰撞)。\n移动: WSAD\n升高: Space\n降低: Shift\n或者自定义按键。",
        "Enables paddings between features status.": "在功能窗口中填充",
        "End of the Line": "竭泽",
        "Enemies": "敌人",
        "Enemies (First-Time Victory)": "敌人 (初胜)",
        "Enemies don't attack or use abilities against player. \nMay not work with some enemies or enemy abilities.": "敌人对玩家攻击或者使用技能。\n也许对某些敌人不会生效。",
        "Engulfing Lightning": "薙草之稻光",
        "Enkanomiya Phase Gate": "渊下宫相位之门",
        "Enteka": "恩忒卡(须弥普斯帕咖啡馆代理店长)",
        "Entities": "实体",
        "Entity": "实体",
        "Entity Filter": "实体筛选",
        "Entity Manager": "实体管理器",
        "Equipment": "装备",
        "Eremite": "镀金旅团",
        "Eula": "优菈",
        "Everlasting Moonglow": "不灭月华",
        "Everlight Cell": "恒光元件",
        "Everything beside Animals and Drop Items (Plants, Books, etc).": "除了动物和掉落物（植物、书籍等）之外的所有东西",
        "Exc": "排除重要",
        "Exclude Important": "排除 重要的",
        "Exclude Kath/Tubby/Wagner from auto-select.": "从自动选择对话选项中 排除 凯瑟琳/壶灵/铁匠。",
        "Exclude Katheryne/Tubby/Wagner": "排除 凯瑟琳/壶灵/铁匠",
        "Execute": "执行",
        "Execute Lua script.\nSee xLua docs": "执行 Lua 脚本\n参见lua文档",
        "Exp": "冒险阅历",
        "Exp bar": "冒险阅历经验条",
        "ExpBar": "冒险阅历经验条",
        "ExpBarValue": "冒险阅历经验条数值",
        "Experience": "经历",
        "Exquisite": "精致",
        "Exquisite Chest": "精致的宝箱",
        "Exquisite Chest": "精致的宝箱",
        "Extra function": "额外功能",
        "Extra functionality": "额外功能",
        "Extreme": "即死",
        "Eye Of The Storm": "狂风之核",
        "Eye of Perception": "昭心",
        "Eye of the Storm": "狂风之核",
        "FOV Changer": "视角改变器",
        "FOV Range": "视角范围",
        "FOV Smoothing": "平滑视野",
        "FOV Speed": "视野调整速度",
        "FPS": "帧率",
        "FPS Graph": "帧率视图",
        "FPS Indicator": "FPS 指标",
        "FPS Limit": "FPS帧率限制",
        "FPS Unlock": "FPS帧率解锁",
        "Fading Twilight": "落霞",
        "Fake Time": "伪装时间",
        "Falcon": "茶羽鹰",
        "Fall-Control": "坠落控制",
        "Faruzan": "珐露珊",
        "Fast": "快速",
        "Fast Combine": "快速合成",
        "Fast Cooking if the recipe has fast cooking open. \nIf fast cooking is closed, you in addition need to turn on Fast Proficiency.": "自动烹饪，如果食谱已经解锁自动烹饪。\n如果未解锁自动烹饪，你需要打开 快速熟练。",
        "Fast Dialog": "对话加速",
        "Fast Exit": "快速关闭",
        "Fast Proficiency": "快速熟练",
        "Fast Teleportation": "瞬移传送",
        "Fast Teleports": "快速传送",
        "Fast close game when hotkey pressed.": "按下热键快速关闭游戏",
        "Fatui Agent": "债务处理人",
        "Fatui Cicin Mage": "莹术士",
        "Fatui Mirror Maiden": "藏镜仕女",
        "Fatui Skirmisher": "愚人众先遣队",
        "Favonius Codex": "西风秘典",
        "Favonius Greatsword": "西风大剑",
        "Favonius Lance": "西风长枪",
        "Favonius Sword": "西风剑",
        "Favonius Warbow": "西风猎弓",
        "Featured": "收集品",
        "Ferrous Shadow": "铁影阔剑",
        "Festering Desire": "腐殖之剑",
        "Field of View": "视野大小",
        "File Logging": "文件日志",
        "Fill Box/Rectangle/Arrows": "填充 边框/长方形/箭头",
        "Fill Transparency": "填充透明度",
        "Fillet Blade": "吃虎鱼刀",
        "Filter Oculus": "过滤神瞳",
        "Filters": "过滤器",
        "Filters List": "筛选列表",
        "Finch": "金团雀",
        "Finished": "全部完成",
        "Fir Wood": "杉木",
        "Fire": "火",
        "FireCrystal": "火元素结晶",
        "Fischl": "菲谢尔",
        "Fischl_EinImmernachtstraum": "菲谢尔：极夜真梦",
        "Fish": "鱼肉",
        "Fish vacuum": "鱼吸附",
        "Fish vacuum can help faster to bait the fishes in the pool.": "鱼吸附能把鱼吸在一块",
        "Fish will be caught after this delay (in ms).": "经过拉杆延迟的事件后，鱼将会被捕获(单位: 毫秒)",
        "Fish, Lizard, Frog, Flying animals.": "鱼,蜥蜴,青蛙,飞行动物等",
        "Fishing": "钓鱼",
        "Fishing Point": "垂钓点",
        "Fix item positions": "固定物品位置",
        "Fix positions: Only if item was found in this range about entity position,\n\t its position will be fixed.\nNew item detecting: Only if item not found in this range about entity position,\n\t it be detected as new.": "固定位置: 只有在关于实体位置的这个范围内找到物品，\n\t它的位置才会被固定。\n新物品检测: 只有在关于实体位置的这个范围内找不到项目时，\n\t才会被检测为新物品。",
        "Fixed Zoom": "固定视距",
        "Flaming Flower Stamen": "烈焰花",
        "Floating Anemo Slime": "风史莱姆",
        "Floating Fungus": "浮游水蕈兽",
        "Flora chest": "地脉花",
        "Fluorescent Fungus": "幽灯蕈",
        "Flycloak Modifier": "风之翼",
        "Flycloak Type": "风之翼类型",
        "Flying Serpent": "飞蛇",
        "Font Settings": "字体设置",
        "Font Size": "字体大小",
        "Font outline": "字体描边大小",
        "Font size": "字体大小",
        "Font size for cheat interface.": "作弊界面的字体大小",
        "Font size of name or distance.": "名称或距离的字体大小",
        "Forest Regalia": "森林王器",
        "Forging": "锻造台",
        "Formalo Ray": "弗马洛鳐",
        "Forward": "前",
        "Forward HotKey": "向前热键",
        "Fowl": "禽肉",
        "Fox": "狐狸",
        "Fragrant Cedar Wood": "垂香木",
        "FrameBg": "FrameBg",
        "FrameBgActive": "FrameBgActive",
        "FrameBgHovered": "FrameBgHovered",
        "Free Camera": "自由相机",
        "Freedom-Sworn": "苍古自由之誓",
        "Freeflight Mode": "自由飞行模式",
        "Freeflight mode": "自由飞行模式",
        "Freeze Character Animation": "冻结角色动作",
        "Freeze Enemies": "冻结敌人",
        "Freeze animation": "冻结动画",
        "Freezes all enemies' animation speed.": "冻结所有敌人的动作",
        "Freezes the active character's animation.": "冻结角色的动作动画",
        "Frog": "青蛙",
        "Frostbearer": "忍冬之果",
        "Frostbearing Tree": "忍冬之树",
        "Frozen": "碎冰",
        "Fruit of Fulfillment": "盈满之实",
        "Full teleports unlock": "解锁全部锚点",
        "Full towers unlock": "解锁全部神像",
        "Fungi": "蕈兽",
        "Game Speed": "全局加速",
        "Game Speed Hotkeys": "全局加速快捷键",
        "Ganyu": "甘雨",
        "Gather detect supported": "支持收集检测",
        "Gather detecting": "收集物品检测",
        "General": "通用",
        "General Crab": "将军蟹",
        "Geo": "岩",
        "Geo Crystalfly": "岩晶蝶",
        "Geo Hypostasis": "无相之岩",
        "Geo Puzzle": "岩方碑",
        "Geo Sigil": "岩之印",
        "Geoculus": "岩神瞳",
        "Geogranum": "岩种子",
        "Geovishap": "岩龙蜥",
        "Geovishap Hatchling": "幼岩龙蜥",
        "Glaze Lily": "琉璃百合",
        "Glaze Medaka": "琉璃花鳉",
        "Glider": "风之翼",
        "Glider Texture.\nExample path: C:\\Glider.png": "风之翼纹理。\n示例路径: C:\\Glider.png",
        "Global Color": "全局颜色",
        "Global Font Color": "全局字体颜色",
        "God Mode": "无敌模式",
        "Golden Crab": "黄金蟹",
        "Golden Finch": "金团雀",
        "Golden Koi": "金赤假龙",
        "Golden Loach": "金鳅鳅",
        "Golden Wolflord": "黄金王兽",
        "Gorou": "五郎",
        "Granny Shan": "阿山婆(璃月玩具摊摊主)",
        "Grass": "草",
        "Grass Remove": "草地移除",
        "Gray Snow Cat": "灰雪猫",
        "Graywing Pigeon": "灰羽鸽",
        "Green Horned Lizard": "绿角蜥",
        "Grounded Shroom": "陆行水本真蕈",
        "Guide": "指南",
        "Guoba": "锅巴",
        "Hajime": "阿创(铁匠)",
        "Hakushin Ring": "白辰之环",
        "Halberd": "钺矛",
        "Halcyon Jade Axe Marlin": "翡玉斧枪鱼",
        "Hamawi": "哈马维(须弥杂货店老板)",
        "Hamayumi": "破魔之弓",
        "Haran Geppaku Futsu": "波乱月白经津",
        "Harbinger of Dawn": "黎明神剑",
        "Harra Fruit": "香辛果",
        "Harvestable Plant": "可收获的植物",
        "Head": "头部",
        "Head Texture.\nExample path: C:\\Head.png": "头部纹理。\n示例路径: C:\\Head.png",
        "Height": "高度",
        "Henna Berry": "赤念果",
        "Herbalist Gui": "阿桂(不卜庐药师)",
        "Hertha": "赫塔(西风骑士团后勤)",
        "Hide Character machine effects.": "隐藏角色",
        "Hide UI": "隐藏界面",
        "Hide completed puzzles": "隐藏已完成的解谜",
        "Hide completed puzzles (Elemental monuments, Bloatty Floatty, Electro Seelie)": "隐藏已完成的解谜(元素方碑、蓬蓬果、雷灵)。",
        "Hide in-game UI.\nWhen you switch to another scene (e.g. into Domains), turn off and re-enable this feature": "隐藏游戏界面。\n当你切换场景的时候(如进入秘境)，需关闭该功能然后重新开启。",
        "Hilichurl": "丘丘人",
        "Hilichurl Chieftain": "丘丘领袖大殿",
        "Hilichurl Shooter": "丘丘射手",
        "Horsetail": "马尾",
        "Hotkey": "热键",
        "Hotkey mode": "热键模式",
        "Hotkeys": "热键",
        "Hotkeys Enabled": "启动热键",
        "How many times to kill.": "需要多少次来击杀",
        "How much to cook at a time.\n(For standard mode only.)": "单次烹饪数量\n(仅标准模式)",
        "How to use: \n1.make sure you enable.\n2.switch to the character that needs to change skin\n3.open team list,confirm the skin is changed.\n4.change to another team and then change back.\nIf more than one skin for the same character is selected, only first will apply.": "如何使用：\n1.确认勾上启用\n2.切换到需要换肤的角色\n3.打开队伍列表，确认角色皮肤已经更换\n4.切换到另一个队伍配置，然后再换回来\n如果同一个角色同时选择多个皮肤，只有第一个会生效。",
        "Hu Tao": "胡桃",
        "Hunter's Bow": "猎弓",
        "Hunter's Path": "猎人之径",
        "Hydro": "水",
        "Hydro Abyss Herald": "深渊使徒·激流",
        "Hydro Bathysmal Vishap": "深海龙蜥·原种",
        "Hydro Hypostasis": "无相之水",
        "Ice": "冰",
        "IceCrystal": "冰元素结晶",
        "Icon size": "图标大小",
        "Icon view": "图标视图",
        "Icons will be sized dynamically depend to zoom size.\nMinimap icons don't affected.": "图标将根据缩放大小动态调整大小。\n小地图图标不受影响。",
        "If 'Instant Vacuum' is not checked, mob will be vacuumed at the specified speed.": "如果没有勾选 [瞬间吸附]，生物将以指定的速度被吸附。",
        "If enabled, any input will be blocked.": "启用后，所有输入将无效。",
        "If enabled, kill aura will only affect monsters targeting/aggro towards you.": "启用后，杀戮光环只会影响对你有仇恨的怪物。",
        "If enabled, monsters won't be able to push you despite the distance or size": "启用后，无论距离和大小，怪物都无法推动你。",
        "If enabled, rod will recasted. Without visualization.": "启用后，将会重新抛竿，但看不见。",
        "If enabled, vacuum will only affect monsters targeting you. Will not affect animals.": "启用后，吸附只会影响以你为目标的怪物，不会影响动物。",
        "If teleport cannot get ground height of target location,\nit will teleport you to the height specified here.\nIt is recommended to have this value to be at least as high as a mountain.\nOtherwise, you may fall through the ground.": "如果传送无法获取目标位置的地面高度，\n会将您传送到此处指定的高度。\n建议此值至少与山一样高，\n否则，可能掉落到地下。",
        "Illusion": "壁画",
        "Illusion Mural": "神秘的壁画",
        "Import new language": "导入新的语言文件",
        "In / Completed icon view": "在/已完成图标视图中",
        "In rock": "岩封",
        "In-completed point transparency": "未完成点透明度",
        "In-completed points transparency.": "未完成点透明度",
        "Inazuma Shrine of Depths": "稻妻地灵龛",
        "Include Animals": "包括动物",
        "Include Monsters": "包括怪物",
        "Include animals": "包括动物",
        "Include animals in vacuum.": "生物吸附将包括动物",
        "Include monsters": "包括怪物",
        "Include monsters in vacuum.": "生物吸附将包括怪物",
        "Increase FOV": "增加视野",
        "Inf. Stamina": "无限体力",
        "Infinite Stamina": "无限体力",
        "Info Window": "信息窗口",
        "Info window": "信息窗口",
        "Instant": "瞬间",
        "Instant Bow": "瞬时弓",
        "Instant Bow Charge": "弓箭瞬间蓄力",
        "Instant Death Mode": "即死模式",
        "Instant Vacuum": "瞬间吸附",
        "Instant death mode": "即死模式",
        "Instantly destroys non-living objects within range.": "自动摧毁范围内的 非生物 物体",
        "Interaction Rewards": "交互奖励",
        "Interactive map": "交互式地图",
        "Interpolate": "插值",
        "Interpolation Speed": "插值速度",
        "Interpolation speed.\nIt's recommended setting below or equal to 0.1.": "插值速度.\n建议设置为低于或等于 0.1",
        "Inu": "狗",
        "Inventory / Materials": "库存 / 材料",
        "Investigates": "调查",
        "Iron Chunk": "铁矿",
        "Iron Chunk Drop": "铁矿掉落",
        "Iron Point": "铁尖枪",
        "Iron Sting": "铁蜂刺",
        "Item Drops": "掉落道具",
        "Item adjusting": "物品调整",
        "ItemID": "物品ID",
        "ItemID of item, it can be found in Grasscutter.": "物品的ID,可以在Grasscutter查询(原神私服,可在GitHub上搜索相关内容)",
        "Items count": "物品数量",
        "JSON": "JSON",
        "JSON Multiply teleports": "JSON文件中多个传送点的坐标",
        "Jade Chamber": "群玉阁",
        "Jadeplume Terrorshroom": "翠翎恐蕈",
        "Jean": "琴",
        "Jinwu": "瑾武(层岩巨渊安全技术员)",
        "Jueyun Chili": "绝云椒椒",
        "Kaedehara Kazuha": "枫原万叶",
        "Kaeya": "凯亚",
        "Kagotsurube Isshin": "笼钓瓶一心",
        "Kagura's Verity": "神乐之真意",
        "Kairagi": "海乱鬼",
        "Kalpalata Lotus": "劫波莲",
        "Kamisato Ayaka": "神里绫华",
        "Kamisato Ayato": "神里绫人",
        "Karmaphala Wood": "业果木",
        "Katerina": "凯瑟琳",
        "Katsuragikiri Nagamasa": "桂木斩长正",
        "Keep game time the same": "保持游戏时间在一个固定时间，联机时仅自己可见",
        "Keqing": "刻晴",
        "Keqing_OpulentSplendor": "刻晴：霓裾翩跹",
        "Key Sigil": "键纹",
        "Key Sigil I": "键纹 I",
        "Key Sigil II": "键纹 II",
        "Key Sigil III": "键纹 III",
        "Key Sigil IV": "键纹 IV",
        "Key Sigil V": "键纹 V",
        "Key of Khaj-Nisut": "圣显之钥",
        "Key to hold down before clicking on target location.": "单击目标位置之前按住的键.",
        "Key to toggle main menu visibility. Cannot be empty.\nIf you forget this key, you can see or set it in your config file.": "开关Akebi菜单的按键，不能为空。\n如果你忘记了该热键，你可以在你的配置文件中看到或设置它。",
        "Khalid": "哈立德(须弥珠宝商人)",
        "Kid Kujirai": "鲸井小弟",
        "Kill Aura": "杀戮光环",
        "Kill Range": "杀戮范围",
        "Kill aura causes crash damage for monster around you.": "杀戮光环会对你周围的怪物造成坠落伤害",
        "Kill aura will attempt to instagib any valid target.": "杀戮光环将尝试作用任何有效目标",
        "Kill times": "击杀次数",
        "Kimiya": "齐米亚(须弥学生)",
        "King's Squire": "王下近侍",
        "Kitain Cross Spear": "喜多院十文字",
        "Kitsune": "狐狸",
        "Klee": "可莉",
        "Kujou Sara": "九条裟罗",
        "Kuki Shinobu": "久岐忍",
        "Lambad": "兰巴德(须弥酒馆老板)",
        "Landmarks": "地标",
        "Language": "语言",
        "Large Rock Pile": "大岩石",
        "Lavender Melon": "堇瓜",
        "Layla": "莱依拉",
        "Lazurite Axe Marlin": "青金斧枪鱼",
        "Left": "左",
        "Left HotKey": "向左热键",
        "Lerp": "瞬移",
        "Level": "玩家等级",
        "Leyline": "地脉花",
        "Light Up Tile Puzzle": "发光的地板解谜",
        "Light of Foliar Incision": "裁叶萃光",
        "Light-Up Tile Puzzle": "发光的地板解谜",
        "Lighting": "亮度(暂)",
        "Lightning": "闪电",
        "Lightning Strike Probe": "雷霆探针",
        "Lightning target enemy, works with RainHeavy weather.": "闪电目标设置为敌人，适用于雷暴天气。",
        "Limit framerate while the game window isn't focused.\nThis won't work if the cheat menu is open or if you're in a loading screen.": "在游戏处于后台时限制帧率。\n如果作弊菜单打开或处于加载屏幕中则无效。",
        "Lion's Roar": "匣里龙吟",
        "Lisa": "丽莎",
        "Lisa_Studentin": "丽莎：合页揽花",
        "Lithic Blade": "千岩古剑",
        "Lithic Spear": "千岩长枪",
        "Living": "生物",
        "Liyue": "璃月",
        "Lizard Tail": "蜥蜴尾巴",
        "Loach Pearl": "鳅鳅宝玉",
        "Load Profile": "加载配置",
        "Load from JSON": "从JSON中加载",
        "Local Specialties": "地方特产",
        "Locked": "锁定",
        "Logs current active character's animation state.": "记录当前前台角色的动画状态",
        "Look Sensitivity": "视角灵敏度",
        "Look Smoothing": "视角平滑",
        "Lost Prayer to the Sacred Winds": "四风原典",
        "Lotus Head": "莲蓬",
        "Lower = Smoother": "降低 = 更加平滑",
        "Lua Editor": "Lua 编辑器",
        "LuaEditor": "Lua编辑器",
        "Lucklight Fly": "吉光虫",
        "Lumen Cage": "流明原石(?)",
        "Lumenlamp": "流明石灯",
        "Lumenspar": "流明晶石",
        "Luminescent Spine": "发光髓",
        "Luminous Seelie": "流明仙灵",
        "Lunged Stickleback": "肺棘鱼",
        "Lupus Boreas, Dominator of Wolves": "北风的王狼、奔狼的领主",
        "Luxurious": "华丽",
        "Luxurious Chest": "华丽的宝箱",
        "Luxurious Sea-Lord": "衔珠海皇",
        "Luxurious Chest": "华丽的宝箱",
        "Madarame": "斑目百兵卫(稻妻社奉行代行)",
        "Magic Guide": "魔导绪论",
        "Magical Crystal Chunk": "魔晶块",
        "Magical Crystal Chunk Drop": "魔晶块掉落",
        "Maguu Kenki": "魔偶剑鬼",
        "Make Character invisible": "隐藏角色",
        "Makhaira Aquamarine": "玛海拉的水色",
        "Manage languages": "管理语言",
        "Manipulation": "操纵(暂)",
        "Manual": "手动",
        "Manual completing": "手动完成",
        "Map Filters": "地图筛选",
        "Map Teleport": "地图传送",
        "Map Teleport Hotkeys": "地图传送快捷键",
        "MapShowWindow": "地图显示窗口",
        "Maple Wood": "枫木",
        "Mappa Mare": "万国诸海图谱",
        "Marjorie": "玛乔丽(蒙德荣光之风店主)",
        "Marked as Investigate/Search, etc.": "标记为调查/探索等",
        "Marrow Lizard": "嗜髓蜥",
        "Masked Weasel": "面具鼬",
        "Master Zhang": "老章(铁匠)",
        "Material, Mineral, Artifact.": "材料,矿物,圣遗物等",
        "Materials Filter": "材料筛选",
        "Matsutake": "松茸",
        "Max Burst Energy": "满元素爆发能量",
        "Max Multiplier": "倍攻最大值",
        "Max Zoom": "最大视距",
        "MaxExp": "最大经验值",
        "Meat": "兽肉",
        "Medaka": "花鳉",
        "Memory of Dust": "尘世之锁",
        "Merchant": "商人",
        "Messenger": "信使",
        "Middle Screen Tracer": "设置追踪点为屏幕中心",
        "Mikoshi": "御舆源一郎(稻妻根付之源店主)",
        "Millelith": "千岩军",
        "Min Multiplier": "倍攻最小值",
        "Min Zoom": "最小视距",
        "Min. Entity Size": "最小实体大小",
        "Mineral": "矿物",
        "Mini Puzzle": "迷你解密",
        "Minimap icon size": "小地图图标大小",
        "Minimum Health": "最小生命值",
        "Minimum entity size as measured in-world.\nSome entities have either extremely small or no bounds at all.\nThis parameter helps filter out entities that don't meet this condition.": "测量的最小实体大小。\n一些实体的边界非常小或根本没有边界，\n此选项有助于过滤掉不满足此条件的实体。",
        "Minimum health (in %) required before god mode takes effect.": "无敌模式生效所需的最低百分比生命值",
        "Mint": "薄荷",
        "Missing Attack Rate": "攻击闪避概率",
        "Missive Windspear": "风信之锋",
        "Mist Bubble": "小船(暂)",
        "Mist Flower Corolla": "冰雾花",
        "Mistsplitter Reforged": "雾切之回光",
        "Mitachurl": "丘丘暴徒",
        "Mitternachts Waltz": "幽夜华尔兹",
        "Mob Drop Radius (m)": "生物掉落物吸附半径(米)",
        "Mob Vacuum": "生物吸附",
        "Modifies pickup/open range to this value (in meters).": "自动拾取和打开的范围由这个数值控制(单位: 米)",
        "Mona": "莫娜",
        "Mona_PactOfStarsandMoon": "莫娜：星与月之约",
        "Mondstadt": "蒙德",
        "Monster": "怪物",
        "Monster List": "怪物列表",
        "Monster Modifier": "怪物修改器",
        "Monster modifier": "怪物修改器",
        "MonsterShielded": "怪物护盾",
        "Monsters": "怪物",
        "Moonpiercer": "贯月矢",
        "Mora": "摩拉",
        "Mora/XP, overworld/Trounce bosses, etc.": "摩拉/经验,大世界/周本boss等",
        "Mountain Date Wood": "刺葵木",
        "Mouun's Moon": "曚云之月",
        "Move FPS Indicator": "移动FPS指示器",
        "Move Info Window": "移动信息窗口",
        "Move Status Window": "移动功能窗口",
        "Move Sync Packet Replacement": "阻止上传模式(更安全)",
        "Move relative to camera view instead of avatar view/direction.": "相对相机视角进行移动而不是角色朝向移动",
        "Movement Smoothing": "平滑移动",
        "Movement Speed": "相机移动速度",
        "Movement speed when using fall control": "当使用坠落控制时的移动速度",
        "Ms. Yu": "小雨(璃月总务司干事)",
        "Mud Frog": "泥蛙",
        "Multi-Animation": "多重动画",
        "Multi-Hit": "倍攻",
        "Multi-Hit Mode": "倍攻模式",
        "Multi-Hit Random": "随机倍攻",
        "Multi-Hit [OnePunch]": "倍攻 [一拳模式]",
        "Multi-Target": "普攻范围",
        "Multiplier": "倍率",
        "Mushroom": "蘑菇",
        "Mysterious Carvings": "神秘的刻像",
        "Mysterious Meat": "神秘的肉",
        "Mysterious Stone Slate": "神秘的石板",
        "NPCs": "宠物型",
        "Nahida": "纳西妲",
        "Naku Weed": "鸣草",
        "Name": "名称",
        "Name ": "名称: ",
        "Name: {}\nFilepath: {}\nPseudo: {}\nAuthors: {}\nFont name: {}": "名称: {}\n文件路径: {}\n翻译语言: {}\n作者: {}\n字体名称: {}",
        "New items detect supported": "支持新物品检测",
        "NickName": "昵称",
        "Nilotpala Lotus": "月莲",
        "Nilou": "妮露",
        "Ningguang": "凝光",
        "Ningguang_OrchidsEveningGown": "凝光：纱中幽兰",
        "No Animation": "允许在空中释放技能",
        "No Clip": "自由移动",
        "No Sprint Cooldown": "无冲刺冷却时间",
        "No fog": "去雾",
        "No-Clip": "自由移动",
        "No-clip move speed.\nNot recommended setting above 5.0.": "自由移动移动速度。\n不建议超过35。",
        "NoClip Hotkeys": "自由移动快捷键",
        "NoClipHotkeysPnl": "NoClipHotkeysPnl",
        "Nobushi": "武士",
        "Noctilucous Jade": "夜泊石",
        "Noctilucous Jade Drop": "夜泊石掉落",
        "Noelle": "诺艾尔",
        "None": "无",
        "Normal": "普通",
        "Notifications on the bottom-right corner of the window will be displayed.": "显示窗口右下角的通知。",
        "Npc": "NPC",
        "Number of items to be created.": "需要合成的物品数量",
        "Nurseries In The Wilds": "荒野中的苗圃",
        "Nurseries in the Wilds": "荒野中的苗圃",
        "OTI": "立即打开队伍界面",
        "Oathsworn Eye": "证誓之明瞳",
        "Object List": "实体列表",
        "Ocean Crab": "海蓝蟹",
        "Oceanid": "纯水精灵",
        "Oceanid Boar": "幻形豕兽·水",
        "Oceanid Crab": "幻形蟹·水",
        "Oceanid Crane": "幻形鹤·水",
        "Oceanid Falcon": "幻形飞鹰·水",
        "Oceanid Finch": "幻形雀·水",
        "Oceanid Frog": "幻形蛙·水",
        "Oceanid Squirrel": "幻形花鼠·水",
        "Oceanid Wigeon": "幻形游禽·水",
        "Oculi Teleport": "神瞳传送",
        "Oculus": "神瞳",
        "Old Merc's Pal": "佣兵重剑",
        "One-Punch Mode": "秒杀模式",
        "Onikabuto": "鬼兜虫",
        "Only Hostile/Aggro": "只作用于仇恨在你身上的对象",
        "Only bow character.": "仅限弓箭角色",
        "Only unfinished": "只显示未完成",
        "Oozing Concretions": "淤泥涌口",
        "Open Folder": "打开文件夹",
        "Open Team Immediately": "立即打开队伍界面",
        "Open ascension materials filter window": "开启素材过滤窗口",
        "Open in browser": "浏览器打开:",
        "Open team immediately without waiting for count down.": "立即打开队伍界面，不需要等待读条。",
        "Open-World Chests": "开放世界宝箱",
        "Ores": "矿物",
        "Ores and variants, e.g. electro crystals, marrows, etc.": "矿物及其变种，如: 电气水晶、晶化骨髓等。",
        "Other": "其他",
        "OtherSettings": "其他设置",
        "Others": "其他",
        "Otherworldly Story": "异世界行记",
        "Otogi Wood": "御伽木",
        "Outline Color": "轮廓颜色",
        "Outline Thickness": "轮廓厚度",
        "Outline thickness of arrow.": "箭头轮廓粗细",
        "Override Height (m)": "指定高度(米)",
        "Oz": "奥兹",
        "Packet": "阻止上传",
        "Packet Sniffer": "抓包工具",
        "Padding in status window": "在功能窗口中填充",
        "Padisarah": "帕蒂沙兰",
        "Paimon": "应急食品",
        "Paimon Follow": "派蒙跟随",
        "Paimon follow": "派蒙跟随",
        "Pale Red Crab": "薄红蟹",
        "Peach of the Deep Waves": "沉波蜜桃",
        "Percent damage mode": "百分比伤害模式",
        "Percent mode": "百分比模式",
        "Performing ": "正在执行: ",
        "Permanent Elemental Sight": "永久元素视野",
        "Perpetual Mechanical Array": "恒常机关阵列",
        "Phantasmal Gate": "幻梦之门",
        "Phase Gate": "相位之门",
        "Philanemo Mushroom": "慕风蘑菇",
        "Phoneme": "嘴型",
        "Pick-ups": "直接拾取型",
        "Pickup Filter": "拾取过滤",
        "PickupFilter ": "拾取过滤",
        "Pigeon": "鸽子",
        "Pine Wood": "松木",
        "Pinecone": "松果",
        "Pipe name": "管道名",
        "Pipe name for connecting. Changes will apply after next game launch.": "用于连接的管道名称。更改将在下次游戏启动时生效。",
        "Pirate Helm": "海盗船指针(清籁丸)",
        "Places of Essence Worship": "精华拜受处",
        "Placesof Essence Worship": "精华拜受处",
        "Plant": "植物",
        "Plants": "植物",
        "Player": "玩家",
        "Please report the issue on our Discord server.": "请在我们的Discord服务器上报告此问题",
        "Pocket Grimoire": "口袋魔导书",
        "Point finding range": "点位寻找范围",
        "Polar Star": "冬极白星",
        "Pole": "长柄武器",
        "Polearms": "原胚",
        "PopupBg": "弹窗背景",
        "Position": "位置坐标",
        "Pot": "锅",
        "Potato": "土豆",
        "Precious": "珍贵",
        "Precious Chest": "珍贵的宝箱",
        "Precious Chest": "珍贵的宝箱",
        "Predator": "掠食者",
        "Press to file reload and mark all, selected 0 index.": "按下文件重新加载并标记所有，并选择第一个点位文件",
        "Press to teleport next of selected.": "按下按键传送到下一个选择的坐标",
        "Press to teleport previous of selected.": "按下按键传送到上一个选择的坐标",
        "Pressure Plate": "压力石板",
        "Prevent being dragged back by the server due to excessive speed.": "防止因为跑得太快而被服务器拉回",
        "Primal Construct": "元能构装体",
        "Primal Ember": "元能火种",
        "Primal Obelisk": "元能尖碑",
        "Primal Sandglass": "元能沙钟",
        "Primo Geovishap": "古岩龙蜥",
        "Primordial Jade Cutter": "磐岩结绿",
        "Primordial Jade Winged-Spear": "和璞鸢",
        "Profile": "配置文件",
        "Profile changer": "配置文件修改器",
        "Profile: ": "当前配置文件: ",
        "Protection": "保护",
        "Prototype Amber": "试作金珀",
        "Prototype Archaic": "试作古华",
        "Prototype Crescent": "试作澹月",
        "Prototype Rancour": "试作斩岩",
        "Prototype Starglitter": "试作星镰",
        "Pseudo: %s": "别名: %s",
        "Pufferfish": "炮鲀",
        "Purple Shirakodai": "流纹京紫蝶鱼",
        "Puzzle": "解谜",
        "Puzzle Chest": "解密宝箱",
        "Puzzle Items": "解密类型",
        "Pyro": "火",
        "Pyro Abyss Lector": "深渊咏者·渊火",
        "Pyro Hypostasis": "无相之火",
        "Pyro Regisvine": "爆炎树",
        "Qin_GunnhildrsLegacy": "琴：古恩希尔德的传承",
        "Qin_SeaBreezeDandelion": "琴：海风之梦",
        "Qingxin": "清心",
        "Qiqi": "七七",
        "Quality": "质量",
        "Quest Interact": "任务交互",
        "Quest Interaction": "任务交互",
        "Quest Interacts": "任务交互",
        "Quest Teleport": "任务点传送",
        "QuestTP": "任务点传送",
        "QuestTpKey": "传送快捷键",
        "Quickly prepare an unstudied recipe to the maximum possible.": "尽可能快速的将一份未解锁自动烹饪的食物解锁自动烹饪",
        "Quicksand Unagi": "流沙鳗鳗",
        "RC": "RC",
        "Radiant Spincrystal": "旋曜玉帛",
        "Radish": "白萝卜",
        "Radish Drop": "白萝卜掉落",
        "Radius (m)": "范围 (米)",
        "Radius of arrow.": "箭头半径",
        "Radius of common loot vacuum.": "普通物品的吸附范围",
        "Radius of mob drop vacuum.\n(Item Drops and Equipments)": "生物掉落的吸附范围/\n(掉落道具/装备)",
        "Radius of vacuum.": "吸附范围.",
        "Radius to check for valid targets.": "有效目标检测范围.",
        "Raiden Shogun": "雷电将军",
        "Raimei Angelfish": "雷鸣仙",
        "Rainslasher": "雨裁",
        "Random element type (excluding physics)": "使元素类型随机（不会打出物伤）",
        "RandomElementType": "随机元素类型",
        "Randomize": "随机",
        "Randomize Multiplier": "随机倍攻",
        "Randomize multiplier between min and max multiplier.": "随机倍攻击，范围在倍攻最小值和最大值之间随机。",
        "Randomly missing enemies attack (in %, 0% = never, 100% = always) such as evade ability in other games.": "随机闪避敌人的攻击(以%表示, 0% = 不闪避, 100% = 全闪避)，类似其他游戏中的闪避率。",
        "Range": "范围",
        "Range (m)": "范围 (米)",
        "Range for puzzle detection.\nHigh values are not recommended, as it is easily detected by the server.": "自动解密检测范围\n不建议使用高值，因为它很容易被服务器检测到。",
        "Rate": "百分比",
        "Raven Bow": "鸦羽弓",
        "Raw Meat": "兽肉",
        "Razor": "雷泽",
        "Recast Delay (ms)": "重竿延迟 (毫秒)",
        "Recast rod": "重新抛竿",
        "Recipe": "食谱",
        "Rect Color": "长方形颜色",
        "Recurve Bow": "反曲弓",
        "Red Horned Lizard": "红角蜥",
        "Red Tailed Lizard": "赤尾蜥",
        "Red-Finned Unagi": "赤鳍陆鳗鳗",
        "Red-Tailed Weasel": "红尾鼬",
        "Redhorn Stonethresher": "赤角石溃杵",
        "Reduce": "减少",
        "Reduce Skill/Burst Cooldown": "减少 战技/爆发 冷却时间",
        "Reduce cooldowns of elemental skills and bursts.\n1.0 - no CD, 2.0 and higher - increases the timer value.": "减少元素战技/元素爆发的冷却时间。\n1.0: 无冷却\n1.0以上: 冷却时间为数值-1。",
        "Relay Stone": "聚电石",
        "Reload": "重新加载",
        "Remarkable": "奇馈",
        "Remarkable Chest": "奇馈宝箱",
        "Remove": "移除",
        "Remove Collider": "移除碰撞器",
        "Remove HP": "移除血量",
        "Remove damage output overlay": "移除伤害输出覆盖",
        "Removes delay in-between sprints.": "移除多次冲刺间的冷却时间",
        "Removes energy requirement for elemental bursts.\n(Energy bubble may appear incomplete but still usable.)": "元素爆发不再需要充满能量(技能图标看起来是未充满但仍然可以使用)",
        "Removes the fog.": "移除雾气",
        "Removes the grass.": "去除草地",
        "Rename": "重命名",
        "Rename (Pseudo)": "重命名 (伪)",
        "RenameProfile": "重命名配置文件",
        "RenameProfilePnl": "RenameProfilePnl",
        "Repeat Delay (ms)": "重复间隔 (毫秒)",
        "Reset": "重置",
        "Reset Key": "重置key(暂)",
        "Reset Roll": "重置翻滚状态",
        "Resin type": "获取奖励时消耗的树脂类型(普通/浓缩)",
        "ResizeGrip": "ResizeGrip",
        "ResizeGripActive": "ResizeGripActive",
        "ResizeGripHovered": "ResizeGripHovered",
        "Resources": "资源",
        "Revert latest completion": "恢复最近一次完成",
        "Rifthound": "兽境猎犬",
        "Rifthound Whelp": "兽境幼犬",
        "Right": "右",
        "Right HotKey": "向右热键",
        "Rishboland Tiger": "长鬓虎",
        "Rock": "岩",
        "Rock Pile": "岩石堆",
        "RockCrystal": "岩元素结晶",
        "Rod will be recast after this delay (in ms).": "经过重竿延迟后，将会重新抛竿。",
        "Roll Left": "向左翻滚",
        "Roll Right": "向右翻滚",
        "Roll Smoothing": "平滑翻滚",
        "Roll Speed": "视角翻滚速度",
        "Rosaria": "罗莎莉亚",
        "Rosaria_ToTheChurchsFreeSpirit": "罗莎莉亚：致教会自由人",
        "Royal Bow": "宗室长弓",
        "Royal Greatsword": "宗室大剑",
        "Royal Grimoire": "宗室秘法录",
        "Royal Longsword": "宗室长剑",
        "Royal Spear": "宗室长枪",
        "Ruin Brazier": "遗迹之烛",
        "Ruin Drake": "遗迹龙兽",
        "Ruin Grader": "遗迹重机",
        "Ruin Guard": "遗迹守卫",
        "Ruin Hunter": "遗迹猎手",
        "Ruin Sentinel": "遗迹机兵",
        "Ruin Serpent": "遗迹巨蛇",
        "Rukkhashava Mushroom": "树王圣体菇",
        "Run on water": "水上行走",
        "Rust": "弓藏",
        "Rusty Koi": "锖假龙",
        "Sacred Sakura": "神樱树",
        "Sacred Seal": "圣章石",
        "Sacrificial Bow": "祭礼弓",
        "Sacrificial Fragments": "祭礼残章",
        "Sacrificial Greatsword": "祭礼大剑",
        "Sacrificial Sword": "祭礼剑",
        "Saghira Machine": "能量提取装置",
        "Sakura Bloom": "绯樱绣球",
        "Salamander": "鳅鳅",
        "Samachurl": "丘丘萨满",
        "Sand Grease Pupa": "沙脂蛹",
        "Sand Pile": "松散的沙堆",
        "Sandbearer Wood": "却砂木",
        "Sandstorm Angler": "吹沙角鲀",
        "Sango Pearl": "珊瑚珍珠",
        "Sangonomiya Cohort": "珊瑚宫成员",
        "Sangonomiya Kokomi": "珊瑚宫心海",
        "Sapphire": "蓝宝石",
        "Sapwood Blade": "原木刀",
        "Sara": "莎拉(蒙德猎鹿人侍应生)",
        "Save completed points": "保存完成的点位",
        "Save scope for completed items.": "保存已完成物品的范围。",
        "Sayu": "早柚",
        "Scarab": "圣金虫",
        "Scarlet Quartz": "深赤之石",
        "Scarlet Quartz Drop": "深赤之石掉落",
        "Schulz": "舒茨(蒙德铁匠学徒)",
        "Scorpion": "毒蝎",
        "ScrollbarBg": "ScrollbarBg",
        "ScrollbarGrab": "ScrollbarGrab",
        "ScrollbarGrabActive": "ScrollbarGrabActive",
        "ScrollbarGrabHovered": "ScrollbarGrabHovered",
        "Sea Ganoderma": "海灵芝",
        "Seagrass": "海草",
        "Seal Location ": "键纹锁 I",
        "Seal Location II": "键纹锁 II",
        "Seal Location III": "键纹锁 III",
        "Seal Location IV": "键纹锁 IV",
        "Seal Location V": "键纹锁 V",
        "Seal Locations": "键纹锁",
        "Sealed Chest": "封印的宝箱",
        "Search": "搜索",
        "Search Filters": "搜索物品",
        "Search Point": "调查点",
        "Search Points": "调查点",
        "Seasoned Hunter's Bow": "历练的猎弓",
        "See xLua docx": "参见Lua文档",
        "Seelie": "仙灵",
        "Seelie Lamp": "仙灵座",
        "Seelie Court": "雪山仙灵座",
        "Select": "选择",
        "Select The Type Of Wings.": "选择风之翼类型",
        "Select skin you want to replace it with, then teleport.": "选择你想替换的怪物皮肤,传送一次后生效",
        "Select the mode of box drawing.": "选择边框绘制模式",
        "Select the mode of tracer drawing.": "选择追踪绘制模式",
        "Select the quality of cook result.": "选择烹饪结果的质量",
        "Select weather type.": "选择天气类型",
        "Selecting first teleport after loading/reloading.": "加载/重新加载后选择第一个传送点.",
        "Send Combine": "发送合成请求",
        "Sends a request to create an item in alchemy table.": "向合成台发送物品制作请求",
        "Sends automatically all items to worship statue. \nQuantity is determined automatically.": "自动将所有神瞳发送到供奉神像,并自动确定数量",
        "Serpent Spine": "螭骨剑",
        "Set AltSpeed HotKey": "设置AltSpeed热键(暂)",
        "Set Ascend Key": "设置上升按键",
        "Set Back Key": "设置向后按键",
        "Set Descend Key": "设置降低按键",
        "Set Forward Key": "设置向前按键",
        "Set GameSpeed Multiplier\nDo NOT use this in the Open World, only use in menus/etc, VERY DANGEROUS!": "加速游戏。\n不要在开放世界中使用，只能在菜单/等中使用，风险极高!",
        "Set Left Key": "设置向左按键",
        "Set Right Key": "设置向右按键",
        "Set UID position X": "设置UID X坐标",
        "Set UID position y": "设置UID Y坐标",
        "Set UID size": "设置UID字体大小",
        "Set a field of view value": "设置视野值",
        "Set a fixed additional zoom value to the camera.": "给相机设置一个固定的附加视距值",
        "Set accounts' name showing type.": "设置账号名显示类型",
        "Set avatar invisible": "设置头像不可见",
        "Set collider": "设置碰撞器",
        "Set the camera's maximum zoom radius ratio.": "设置相机的最大视距半径比",
        "Set the camera's minimum zoom radius ratio.": "设置相机的最小视距半径比",
        "Set the camera's zoom speed multiplier.\nNote: Sensitive and can be buggy. Best left at 1.": "设置相机的视距速度乘数。\n注意：该数值很灵敏，可能会产生问题，最好设置为1。",
        "Setekh Wenut": "风蚀沙虫",
        "Settings": "设置",
        "Shadowy Husk": "黯色空壳",
        "Shaggy Sumpter Beast": "牦牦驮兽",
        "Sharpshooter's Oath": "神射手之誓",
        "Shenhe": "申鹤",
        "Shields": "护盾",
        "Shikanoin Heizou": "鹿野院平藏",
        "ShimmeringGalaxy": "星汉灿烂之翼",
        "Shimura": "志村勘兵卫(稻妻志村屋店主)",
        "Shogun": "将军",
        "Shogunate Infantry": "幕府足轻",
        "Shouki No Kami": "正机之神殿",
        "Show Ascension Materials": "显示素材表",
        "Show Chest": "显示附近宝箱",
        "Show Chest Indicator": "显示宝箱指示器",
        "Show FPS Indicator": "显示FPS指示器",
        "Show HD icons": "显示高清图标",
        "Show Icons": "显示图标",
        "Show Info": "显示信息",
        "Show Info Window": "显示信息窗口",
        "Show Interactive Map": "显示交互式地图菜单",
        "Show Level-Up Dialog For Substat Rolls": "显示升级信息对话框",
        "Show Notifications": "显示通知",
        "Show Oculi": "显示附近神瞳",
        "Show Skill CDs": "显示技能 CD",
        "Show Skill Cooldowns": "显示技能冷却",
        "Show Status Window": "显示功能窗口",
        "Show Style Editor": "显示样式编辑器",
        "Show arrows with icons.": "显示带有图标的箭头",
        "Show chests, game mechanics.": "显示宝箱、游戏机制。",
        "Show completed": "显示完成",
        "Show completed points.": "显示完成点位.",
        "Show filtered object through obstacles.": "穿过障碍物显示过滤的物体",
        "Show in-completed": "显示未完成",
        "Show in-completed points.": "显示未完成的点位",
        "Show info": "展示信息",
        "Show info about teleport to `Info Window`.": "显示有关传送到“信息窗口”的信息。",
        "Show level up dialog when artifacts roll substats\n(when hitting levels 4, 8, 12, 16, and 20).": "显示物品升级信息对话框。\n(当等级到达 4, 8, 12, 16 和 20时)",
        "Show short info about nearest chest to the info window.": "在信息窗口显示关于最近宝箱的简易信息",
        "Show skill cooldowns and charges besides team buttons.": "在团队按钮旁，显示技能冷却时间和充能。",
        "Show type:": "展示类型",
        "Shrine Of Depth": "地灵龛",
        "Shroomboar": "蕈猪",
        "Signal Spirit": "风之厄灵",
        "Signora": "女士",
        "Silk Flower": "霓裳花",
        "Silver Sword": "银剑",
        "Simulates human": "模拟人类延迟",
        "Size of cornered box": "角框尺寸",
        "Size of tracer.": "追踪器的大小.",
        "Skin Collection": "皮肤系列",
        "Skin Modifier": "皮肤修改器",
        "SkinModifierSettingsBtn": "皮肤修饰符设置按钮",
        "Skip Cutscenes": "跳过过场动画",
        "Skip Enhance Animation": "跳过强化动画",
        "Skip Game Cutscenes": "跳过游戏过场动画",
        "Skip Tutorial Page": "跳过教程页面",
        "Skip weapon and artifact enhancement animation.": "跳过武器和圣遗物强化动画",
        "Skyrider Greatsword": "飞天大御剑",
        "Skyrider Sword": "飞天御剑",
        "Skyward Atlas": "天空之卷",
        "Skyward Blade": "天空之刃",
        "Skyward Harp": "天空之翼",
        "Skyward Pride": "天空之傲",
        "Skyward Spine": "天空之脊",
        "Slime": "史莱姆",
        "Slingshot": "弹弓",
        "Small Lamp Grass": "小灯草",
        "Small Rock Pile": "小石碓",
        "Smashed Stone": "碎石",
        "Snapdragon": "金鱼草",
        "Snow Finch": "雪团雀",
        "Snow Fox": "雪狐",
        "Snow Weasel": "雪隐鼬",
        "Snow-Tombed Starsilver": "雪葬的星银",
        "Snowboar": "雪猪",
        "Snowstrider": "雪中君",
        "Solar Pearl": "匣里日月",
        "Song of Broken Pines": "松籁响起之时",
        "Spawn Object": "实体生成",
        "Spawn Object Hotkeys": "实体生成热键",
        "Special Chests": "特殊宝箱",
        "Special Entity": "特殊实体",
        "Special Items": "特殊物品",
        "Special Objects": "特殊对象",
        "Specter": "飘浮灵",
        "Speed": "速度",
        "Speed Multiplier": "速度倍率",
        "Speed of character\n Not recommended going above 5": "角色自动奔跑速度。\n不建议超过5。",
        "Speeds up Time": "对话时加速时间",
        "Speeds up game with hotkey": "按键加速游戏",
        "Spincrocodile": "棘冠鳄",
        "Spoof Anticheat result": "欺骗反作弊结果",
        "Spoofs/Blocks anticheat reports made by WindSeedClientNotify.": "欺骗/屏蔽WindSeedClientNotify的反作弊报告。",
        "Sprint": "冲刺",
        "Squirrel": "松鼠",
        "Staff of Homa": "护摩之杖",
        "Staff of the Scarlet Sands": "赤沙之杖",
        "Starconch": "星螺",
        "Starshroom": "星蕈",
        "Starsilver": "星银矿石",
        "Starsilver Drop": "星银矿石掉落",
        "Statue of The Seven": "七天神像",
        "Status": "属性",
        "Status Aura": "元素光环",
        "Status Window": "功能窗口",
        "Status Worship": "供奉状态",
        "Status aura apply elements to selected mobs in specified order.": "状态光环将元素按指定顺序应用于选定的生物。",
        "Stone Pillar Seal": "石柱封印",
        "Stop": "停止",
        "Store template": "商店模板",
        "Store to cheat directory": "存储到作弊目录",
        "Storm Barrier": "风屏障",
        "Stormstone": "「雷石」",
        "Strange Ice": "奇怪的冰(山中之物)",
        "Strange Tooth": "奇异的「牙齿」",
        "Stretchy Fungus": "伸缩蕈兽",
        "Sucrose": "砂糖",
        "Sumeru Puzzle": "须弥解密",
        "Sumeru Puzzles": "须弥解密",
        "Sumeru Rose": "须弥蔷薇",
        "Sumeru Shrine of Depths": "须弥地灵龛",
        "Summit Shaper": "斫峰之刃",
        "Sun Crab": "太阳蟹",
        "Sunny Loach": "晴天鳅鳅",
        "Sunset Cloud Angler": "暮云角鲀",
        "Sunset Loach": "落日鳅鳅",
        "Sunsettia": "日落果",
        "Sweet Flower": "甜甜花",
        "Sweet-Flower Medaka": "甜甜花鳉",
        "Sweet Flower": "甜甜花",
        "Sword": "剑",
        "Sword Hilt": "剑柄",
        "Swords": "剑",
        "Sync to server": "同步到服务器",
        "TP": "传送",
        "TP Hotkey": "传送快捷键",
        "TableBorderStrong": "TableBorderStrong",
        "TableHeaderBg": "TableHeaderBg",
        "TableRowBg": "TableRowBg",
        "TableRowBgAlt": "TableRowBgAlt",
        "Take noted, that better to set delay upper then 5 seconds.\nAlso, better don't teleport while on teleport activation.\nAnd some distance detectors can lagging a bit.": "请注意,最好将延迟设置为5秒以上\n另外,最好不要在锚点激活时传送\n而且一些距离可能会有点延迟",
        "Tartaglia": "达达利亚",
        "Tea-Colored Shirakodai": "流纹茶碟鱼",
        "Teleport": "传送",
        "Teleport Key": "传送快捷键",
        "Teleport Next": "传送下一个",
        "Teleport Previous": "传送上一个",
        "Teleport Reload": "重载传送点",
        "Teleport Waypoint": "传送锚点",
        "Teleport to Nearest": "就近传送",
        "Teleport to QuestPoint.(Does not work for some Quest Areas) \n Press the V key to track the Quest, then press the hotkey to teleport.": "传送到任务点(一些任务区域无法生效) \n 首先追踪任务，然后再按下快捷键以进行传送",
        "Teleports directory\n": "点位文件夹\n",
        "Temari": "手鞠",
        "Text": "文本",
        "TextDisabled": "禁用文本",
        "TextEditor": "文本编辑器",
        "Texture Changer": "纹理修改器",
        "Texture Changer.": "纹理修改器",
        "Texture changer": "纹理修改器",
        "The Alley Flash": "暗巷闪光",
        "The Bell": "钟剑",
        "The Black Serpents": "黑蛇众",
        "The Black Sword": "黑剑",
        "The Crux: The Alcor": "南十字•死兆星",
        "The Eremites": "镀金旅团",
        "The Flute": "笛剑",
        "The Great Snowboar King": "「大雪猪王」",
        "The Stringless": "绝弦",
        "The Unforged": "无工之剑",
        "The Viridescent Hunt": "苍翠猎弓",
        "The Widsith": "流浪乐章",
        "The Withering": "死域",
        "The radius of circle around bait, the fishes out this circle will moved into it.": "鱼饵周围圆圈的半径，鱼出这个圆圈就会移入其中。",
        "TheWithering": "死域",
        "Theme Name": "主题名称",
        "Theme Select": "选择主题",
        "Themes": "主题",
        "This feature perform unlock all teleport points on current map.": "此功能可解锁当前地图上的所有锚点",
        "This mode prevents sending server packets with stamina cost actions,\ne.g. swim, climb, sprint, etc.\nNOTE: This is may be more safe than the standard method. More testing is needed.": "此模式可拦截包含体力消耗动作的服务器数据包，\n如: 游泳、攀爬、冲刺。\n注意: 这可能比标准方法更安全，需要更多测试。",
        "This page following with filters for items.\nItems what was activated will be appear on mini/global map. (Obviously)\nEach filter have options, you can access to it by clicking RMB on filter.\nFilters can be marked with colored lines,\n\tthey indicate that filter support some features. (Hover it)\nThats all for now. Happy using ^)": "此页面后跟项目过滤器，\n被激活的物品将出现在迷你/全球地图上(很显然)。\n每个过滤器都有选项，您可以通过右键单击过滤器上来访问它。\n某些过滤器右边有彩色线条标记，\n\t它们意味着这些过滤器支持某些特殊功能(悬停显示)\n就这些了。使用愉快 :)",
        "Thoma": "托马",
        "Three Boxes": "三个箱子",
        "Thrilling Tales of Dragon Slayers": "讨龙英杰谭",
        "Thunder Manifestation": "雷音权现",
        "Thundering Pulse": "飞雷之弦振",
        "Tighnari": "提纳里",
        "Timaeus": "蒂玛乌斯(蒙德炼金学者)",
        "Time ": "下次传送倒计时|总时长: ",
        "Time Speed": "游戏时间速度",
        "Time Speedup Multipler \nHigher Values will lead to sync issues with servers \nand is not recommended for Laggy Internet connections.": "游戏时间加速倍率。\n更高的倍率将导致与服务器同步问题，\n不推荐在较差的网络环境下使用。",
        "Time Trial Challenge": "限时挑战",
        "TimeHour": "时",
        "TimeMinute": "分",
        "TitleBg": "TitleBg",
        "TitleBgActive": "TitleBgActive",
        "TitleBgCollapsed": "TitleBgCollapsed",
        "To display paimon, turn on the function, open the profile (esc) and close it. \nIf the paimon disappeared after teleportation, do not disable the function, open and close the profile.": "想要显示派蒙，打开该功能然后打开菜单(esc)并关闭它。\n如果传送后派蒙消失了，不需要关闭该功能，重新打开和关闭菜单即可。",
        "To save press `Enter`.\nTo close without saving press `Esc`.": "To save press `Enter`.\nTo close without saving press `Esc`.",
        "Toggle Damage Overlay": "切换伤害叠加",
        "Toggle Hotkey": "切换快捷键",
        "Toggle icons to HD format.": "将图标切换为高清格式",
        "Tomoki": "智树(稻妻小吃摊摊主)",
        "Torch Puzzle": "火炬解谜",
        "Trace Mode": "追踪模式",
        "Tracer Color": "追踪颜色",
        "Tracer Size": "追踪线粗细",
        "Transparency of filled part.": "填充部分的透明度",
        "Trap": "陷阱",
        "Traveler": "旅行者",
        "Traveler's Handy Sword": "旅行剑",
        "Treasure Hoarder": "盗宝团",
        "Tree Farm": "范围砍树",
        "Tree of Dreams": "梦之树",
        "Tri Yana Seeds": "三相众物",
        "Tri-Yana Seeds": "三乘种子",
        "Triangular Mechanism": "三角的机关",
        "True Fruit Angler": "真果角鲀",
        "Tulaytullah's Remembrance": "图莱杜拉的回忆",
        "Turns the mode on only key.": "切换生效模式为长按.",
        "Twin Nephrite": "甲级宝珏",
        "UID": "UID",
        "UID Pos X": "UID X坐标",
        "UID Pos y": "UID Y坐标",
        "UID size": "UID大小",
        "URL": "链接",
        "Ultimate Max Energy": "元素战技最大能量",
        "Unagi Meat": "鳗肉",
        "Unique Rocks": "奇特的岩石",
        "UniqueRocks": "奇特的岩石",
        "Unknown Items": "未知物品",
        "Unknowns": "未知",
        "Unlock only current map": "仅解锁当前地图",
        "Unlock towers": "解锁神像",
        "Unlock towers only on current map": "仅解锁当前地图的神像",
        "Unlocked": "解锁",
        "Unlocks higher framerate.": "解锁更高的帧率",
        "Unusual Hilichurl": "奇怪的丘丘人",
        "Up": "上升",
        "Use Custom Keys": "使用自定义按键",
        "Use Hotkey mode": "使用快捷键模式",
        "Use custom range": "使用自定义范围",
        "Use delay time fluctuation": "使用随机拾取延迟",
        "Use predifined file signature": "使用预先定义的文件签名",
        "Use system default transport position instead of mark absolute position when teleport to building and transport mark.": "传送到建筑物和锚点时使用系统默认传送位置而不是指定的绝对位置",
        "Use transport position": "使用原坐标",
        "Use velocity instead of position to move.": "使用速度而不是位置来移动",
        "Uses 'hardcoded` signature value for file check.\nCan be useful, when you put the additional executable files to game directory.\nAnd can't pass the `Integrity check` on login.\nNote. Signature can be outdated for some time after update": "使用硬编码签名值进行文件检查.\n当你把额外的可执行文件放到游戏目录中时,可能会很有用.\n但是在登录时不能通过完整性检查.\n注意: 签名在更新后的一段时间内可能是过期的",
        "Ushi": "阿丑",
        "Vacuum Loot": "掉落物吸附",
        "Vacuum Loot Filter": "掉落物品筛选",
        "Vacuum Loot drops": "掉落物吸附",
        "Vacuum entities instantly.": "立即吸附实体",
        "Vacuum point radius": "吸附半径",
        "Vacuum speed": "吸附速度",
        "Valberry": "落落莓",
        "Valid quest interact points.": "有效的任务交互点",
        "Velocity Mode": "加速度模式(暂)",
        "Velocity mode": "加速度模式(暂)",
        "Venomspine Fish": "鸩棘鱼",
        "Venti": "温迪",
        "Verr Goldet": "菲尔戈黛特(璃月望舒客栈老板)",
        "Viewpoint": "观景点",
        "Violet Ibis": "菫鹮",
        "Violetgrass": "琉璃袋",
        "Viparyas": "「毗波耶」",
        "Visuals": "视图",
        "Vortex Vanquisher": "贯虹之槊",
        "Vulture": "秃鹰",
        "Wagner": "瓦格纳(铁匠)",
        "Wanderer": "流浪者",
        "Wandering Evenstar": "流浪的晚星",
        "Warming Seelie": "温暖仙灵",
        "Waster Greatsword": "训练大剑",
        "Water": "水",
        "Water Status": "开启下雨",
        "WaterCrystal": "水元素结晶",
        "WaterStatus": "开启下雨",
        "Wavebreaker's Fin": "断浪长鳍",
        "Waverider Waypoint (Cannot Teleport)": "浪船锚点 (不能传送)",
        "Waypoints": "锚点",
        "Weapon": "武器",
        "Weapon Filters": "武器过滤器",
        "Weasel": "盗宝鼬",
        "Weather type": "天气种类",
        "Weathered Obelisk": "风化的碑石",
        "Wheat": "小麦",
        "When entity was gathered finding nearest point in this range.": "当对象生成时在这个范围寻找最近的点",
        "When key pressed, will teleport to nearest {} if exists.": "按下键时，如果存在，将传送到最近的 {}.",
        "When pressed, complete the nearest to avatar point.": "当按下时，完成离角色最近的点位。",
        "When pressed, revert latest complete operation.": "当按下时，恢复离角色最近的点位。",
        "Whirling Fungus": "旋转蕈兽",
        "White Iron Chunk": "白铁块",
        "White Iron Chunk Drop": "白铁块掉落",
        "White Iron Greatsword": "白铁大剑",
        "White Pigeon": "白鸽",
        "White Tassel": "白缨枪",
        "Whiteblind": "白影剑",
        "White Iron Chunk": "白铁矿",
        "Whopperflower": "骗骗花",
        "Width": "宽度",
        "Wigeon": "鸭子",
        "Windblume Ode": "风花之颂",
        "Windmill Mechanism": "风车",
        "WindmillMechanism": "风车机关",
        "WindowBg": "窗口背景",
        "Windwheel Aster": "风车菊",
        "Wine and Song": "暗巷的酒与诗",
        "Winged Shroom": "陆行真蕈",
        "Wolf's Gravestone": "狼的末路",
        "Wolfhook": "钩钩果",
        "Wolves of the Rift": "兽境之狼",
        "Wood": "树",
        "Wooden Crate": "木箱子",
        "World": "世界",
        "World Quests": "世界任务",
        "World and Trounce boss enemies.": "世界boss和周本boss",
        "World level": "世界等级",
        "Worship Statue": "供奉神像",
        "Wow, you found unknown chest names. This means this chest type has no filter yet.": "哇,你找到了未知的宝箱名称.这意味着这种宝箱类型还没有筛选器.",
        "Xiangling": "香菱",
        "Xiao": "魈",
        "Xingqiu": "行秋",
        "Xingxi": "星稀(璃月明星斋斋主)",
        "Xinyan": "辛焱",
        "Xiphos' Moonlight": "西福斯的月光",
        "Yae Miko": "八重神子",
        "Yanfei": "烟绯",
        "Yaoyao": "瑶瑶",
        "Yayoi": "弥生七月(须弥弥生漆器店主)",
        "Yelan": "夜兰",
        "Yoimiya": "宵宫",
        "Yuegui": "月桂",
        "Yumemiru Wood": "梦见木",
        "Yun Jin": "云堇",
        "Zaytun Peach": "墩墩桃",
        "Zhongli": "钟离",
        "Zoom Speed": "切换速度",
        "gadget": "可交互物品",
        "luac": "lua编译器",
        "none": "无",
        "not found": "未找到",
        "npc": "Npc",
        "select": "选择",
        "|Fixed": "固定"
    }
}